建行買的投資金條 竟能吸住磁鐵

金價跌了，中國黃金的杭州旗艦店被一搶而空，黃金投資持續升溫。但這時候，19樓網友發帖求助，自己遇上了電視台報導的這個情況，買的投資金條，居然能吸起磁鐵。

我昨天看了浙江電視台新聞后，發現我買的和那位張先生一樣也是建設銀行的投資金條，用磁鐵試了一下也能吸附，看樣子不是個例，整個建設銀行的投資金條都有問題，太可怕了。下一步我該怎麼辦？

電視台新聞：

富陽有位張先生前段時間在建設銀行富陽新登支行買了根金條，是投資金條。

前段時間，一個很偶然的機會，他拿了一小塊磁鐵，並拿金條磨磨磨，啪的一下磁鐵吸到金條上去了。

當時，張先生就覺得很奇怪，按照他理解的日常知識，真正的黃金是不可能跟磁鐵吸附在一塊兒的。他隨即對金條的品質產生了疑惑，認為參雜了其他成分。

節目播出后，建設銀行已聯繫了建設金的廠家（廠商在山東），對方已派人到富陽給了張先生一個解釋。應該是在包裝運輸過程中，金條可能遇到了鐵質的物體，這個鐵質物體嵌到了金條表面。

對於請鑒定機構鑒定，銀行表示，由於涉及到蕭山的鑒定機構只能鑒定三個九的黃金，四個九的需要找外地的相關機構鑒定。

無獨有偶，杭州的楊先生看了報導以後，也用家裡的建行金做了試驗，結果是他家的金條也能吸附起磁鐵片。

點可以唔正評！

國難當前,買你就買啦
咁多嗲

成個國家都貪 唔換共產黨走邊有出路

中國磁金比一般金條更珍貴

舊金應該係磁石來

我一啲意外既感覺都無

若然屬實，中國或成最大贏家

諾貝爾化學獎

要換只有換美國/英國.

台灣支那種自己管自己, 一樣貪到仆街.

買金塊金幣，首選一定間加拿大🇨🇦

你班蟻民識條鐵咩

呢條係中国特式九九九金，係可以吸磁鐵架。

沒事兒

仆佢個街，国企！

好似係2013 年新聞

沒事兒！沒事兒！係舊攝石勁啫…

三條九同四條四 係磁通量上面根本冇分別

黃金（冇金）

中間又唔知食左幾多 9999->999?/99?

支那式3條999與美帝的3條999是不一樣的.

支那式999金

唔係越純越容易驗咩？點解咁大個省都冇機構驗得到？

鍍金磁石

驗乜鬼, 救國丫.

又要落曬黎買金啦
又成街都賣金啦

台灣會比大陸好一點點
亞洲人多多少少都係咁
還是德意志,西歐,北歐,美國最好了

意大利人一樣貪

而家同大鑊飯年代已經無分別

可能得面果浸係金
好高手工藝
賺左啦！

意粉成條橋收皮.

睇下而家既香港. 英國管得點香港, 都算係居功至偉.

建行

張先生，楊先生 RIP

應該是在包裝運輸過程中，金條可能遇到了鐵質的物體，這個鐵質物體嵌到了金條表面。

磁能金

知道得太多

這兒金塊兒磁通量兒比較高, 沒事兒

1/999 金

開心唔落...

到時又自由行落嚟掃金

下次醒少少用膠造啦

物理學獎都拎埋

擸埋經濟學獎，又贏

愛國是不會在乎這些的

比真的還好！

唔好煩
諾貝爾大滿貫

999ppm 係金？

有冇用最原始方法check吓係咪純金,
放入水度volume,再磅重
計density睇下係咪金?

樓主條柒頭

全民大煉鋼

以為買金最安全 比咩股票債劵或者放錢落銀行最安全
點知無人諗過連金都可以有問題

你敢講真話咩？ 係中國講真話要打靶嫁

唔熟唔食
多謝各位支持

仲換乜鬼呀 中國人嘅劣質基因滲到入骨
換咗第二個黨上台 下場都係一樣
索性剷平成個中國算啦 一了百了

反正都係流
打開個盒見到部金色ip無咁嬲

係要換走儒家思想

比你痴雪櫃架

朱古力嚟㗎

0負評

笑死，正評

咁都嘈，阻住我國發展。依家叫你投資少少都嫌三嫌四，點樣愛黨愛國？

磁遁•金條

金色磁石

係咪收美國佬錢想搞事

果然由始至終得老千係真

幾時有職員出黎話磁鐵吸到金屬
金都係金屬嘛

五毛都負唔落手

多個功能咪好囉

咁即係證明中國不斷進步

2013年呃人要用實物
2018年呃人用電話就得

不過一直都係偷呃拐騙大國

金條有金咪算你好彩囉

恭喜op開咗個冇五毛敢入嘅post!

磁能線
磁能金

中國特色社會主義金條

條金條應該係練成陣練出嚟，國家練金術師練成，好嘢嚟㗎。

唔怪得啲大陸人嚟香港金舖掃金啦！

5毛都奶左野

尋釁滋事

根本係大躍進

咁踢爆人 唔驚俾人往死裡打

係咪0.999

還有党呀

習近平新時代中國特色社會主義黃金

依種係中國太陽系外星艦部隊帶返黎
外星金

中國式紫金連登仔識條鐵咩

繼中國邏輯之後，又一超英趕美之作，中國黃金

建行 x Xmen
推磁力王版投資金條

當時，張先生就覺得很奇怪，按照他理解的日常知識，真正的黃金是不可能跟磁鐵吸附在一塊兒的

中国人有日常知識

電話都唔係淨係打電話啦

呢條友gg 了，有d野不能講

買金唔係都有純度計既咩

假都有野渣手。
反觀中國企業債卷....

沒有金子，還有黨呀

有害氣體不會傷害環境和人員

你係間公司 你敢唔敢驗

咪係 識吹就得啦

黃金會同磁鐵係運送過程混合
我以前讀d野係咪來自第二個世界

用試金水
一掉落去見財化水

漢奸？

送埋磁力俾你仲嘈

新時代社會主義中國特色金條

金嘅磁通量改變咗呀？

笑撚左, 好諷刺，咁大間銀行都可造假，影響到人民利益時，D蝗老閪都反

中國自主研究金元素永久磁化技術

當一個國家連銀行都出事

國家錬金術師

中國成功研製磁化黃金

鍊金強國

999%含金量

可能面嗰陣金箔真係九九九㗎

佢出完金條係9999之後話要驗時話驗唔到9999呢個係我今年聽過最好笑笑話

佢呢d同當人弱智無分別

係咪大陸翻炒先，係就權鬥起疫苗後重未完，

符合蟈情

蚛蟈標準金條，正常的

鍍金

yeah

無錯！這是中國大陸特色金條

再吹大啲
我all in 建行

你睇少左個圈
‰ = 千分比

睇完片

黃金唔係對磁石冇反應，黃金仲要係抗磁性架⋯

留低嘅，係一份心意，而唔係一個負擔。

同中國人講錢 真係給我往死裏打

收嗲啦, 一陣被上吊唔好問點解

磁能善

国之鍊金術

馬雲： 假貨比真貨好

越高純度嘅金檢驗所需嘅誤差要越低,點會越純越易驗

然國又然